走啦 放完火就走啦

唔係又入暴動啦 走啦！！！